D五毛幾時先死？

我係唔會咁易死

有冇五毛list，一次過封晒？睇到好辛苦了。

用假帳上facebook見唔少，而且舉報完都無效，其實好多真香港人都放棄咗用支那facebook變用Twitter ，Facebook 只係留返俾啲落後又唔識用Twitter 嘅人用。所以唔係好明點解仲咁多議員用呢個做乜，新聞又係，明明被Facebook 打壓得咁勁，應該轉用YouTube 做直播。